夜晚每多一個人守路障玩陣地 朝早就少一個人踢春袋

我就準備瞓覺 聽朝出喇
太子嘅手足你哋點睇?

推唔郁

其實裡面應該夠人 幫出門分散對家可能仲好

11.14 曙光行動 繼續三罷

Agger

Push

幫手推一推 手足加油！